# GoDownloader
Программа полностью написана на языке GoLang. С помощью неё вы легко сможете загружать любые файлы на ваш компьютер.

## Возможности
* Загрузка любых типов файлов
* Поддержка прогресса загрузки
* Выбор имени скаченного файла

## Как запустить
Для запуска GoDownloader, вам необходимо ввести следующую команду:
```
go run main.go
```
Но для удобства, вы можете скомпилировать программу для вашей ОС или скачат её о страницы с релизами:
```
go build main.go
```
Далее, вы можете поместить бинарный файл в папку **/bin** для оперативного доступа.

## Использование
Для загрузки файла, вам необходимо указать адрес сайта и новое имя файла:
```
go run main.go https://example.com/file.png new_file.png
```